621出去而係用CSL 請大家去買一張3 SMT 嘅太空卡

理由相信大家都唔使我講
69 612 616有出到嚟大家一定明

CSL
搞掂埋呢單野之後我第一個清算你

到啲人走曬又係時候返去csl

真心資訊真係好緊要
同埋最好靠人傳人
好容易資訊會誤傳

1010都仆晒街

1010用戶表示 完全load唔到

1010咪即係csl

SmarTone 都收唔撚到

616 smt收唔到

我朋友用香港寬頻OK

賓妹咭hello都好皮
你話少樣要買二手手機

用csl好似入左結界咁

我屌
嗰日要去到上環我先收到WhatsApp
電話都打唔撚到

69,616開頭以為個個都係咁 , 但見啲人係咁wtp先發覺係csl 問題

應該買咩咭好

push

CMHK 收到

Csl smt同cmhk（太空卡）都收皮

Csl 3g全程用到

Csl唔係李嘉誠嫁咩 申利果日用唔到

hkbn都係用緊smt個條頻譜

自由鳥?

地上最強(價錢)，速度含撚

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

3先係
Cls係佢個仔啊

一定要做 屌佢老母
個個月課幾百銀 你老母臭閪
關鍵時刻你同我打飛機

3仲撚衰 幾時邊到都用唔撚到

但係我16嗰日出嚟一路行一路用CSL都無嘢喎......

屌你我CSL每次係金鐘都入結界咁撚樣

我好似入咗結界咁

有冇諗過太多人用
利申：4g收唔到用3g冇事

打電話都打唔到呀

冇理由喎
612我一路撤一路打比係屋企嘅朋友問現場情況

1010

嗰日喺太古廣場完全打唔到電話
我同我個friend都係咁

比pccw收購之前csl係好用既

3台開3g先收到
廢到

有冇諗過係太多人一齊打電話
有時真係唔怪得csl
半個金鐘過萬人都係用佢
仲要咁多人一齊打電話

都係果句啦
搵多一間穩陣啲
尤其雙 SIM卡嗰啲

咁究竟邊間先收到

有時load 唔到可以試下轉個network 做3G
搭地鐵都有時有幫助
因為大多數人都係用4G會jam 到load 唔到，特別係有流動採訪既記者，會用一個插左20張4G sim 卡既機黎send 直播訊號

睇嚟3係最穩？
我自己嗰三日都收到

點解無人講中國移動

200萬零一人都順到仆街

3都收唔到

SMT收唔到

一樣

二百萬零一人出得黎反送中既話相信都唔係太多用支移動啦
Load得快係正常喎

利伸 csl load左幾個鐘空氣

Cmhk 較3G 係立法會煲底都幾順

Abc都仆晒街

CMHK勁順

仲有sun mobile

我同啲fd喺煲底完全用唔到好似有干擾咁

sun係69 612 616都食緊屎

csl 真係垃圾到癲 行到去中環都仲未收到

其實你哋係咪唔知基站係會塞爆 你同一時間咁多人係同一區域 上唔到好撚正常

姐係一間學校你全級人入晒同一個班房

我都有個fd係香港寬頻
佢最順

6.10 朝早金鐘harcourt road 3台係收唔撚到
但離開現場就即刻用得返
6.9 遊行係完全無問題

Hkbn都

1010係添馬係load空氣

3收得好好
我仲要爛data都load得好順

CMHK收得幾好 但唔想益中資

CSL真係CLS
616成日收唔到,完全無MOOD禁電話
反而隔離個FD用緊3就係咁禁禁禁

屌佢老母 係咁見住啲人上網 我就收爆都上唔到

CSL收皮啦
日撚日搭鐵都好似入撚咗結界咁
所以之前出嚟都已經預咗佢會乜柒都load唔到

公司plan 199 無限

平又唔係平個人
服務就比垃圾

紅隧口都收唔到

成日話地上最強 幾快幾快咁
實際100都冇

hkbn部分plan係租cmhk

CSL較左3G都收唔到

推

我估電話公司可以由太空咭追到你部電話imei 號碼，用imei號碼追返以前用過什麼電話咭，咁就GG啦。所以連部電話都係太空好D。

同感csl結界黎

我用3仔都唔得,太多人乜都死

係 發夢由成條電車路都係咁

不如講下邊間收到

發夢係政總 完全上唔到網

屌佢老母 果日部電話作用淨係睇時間 見到都火滾

食屎啦csl 唔好講69 612 616
平時都經常間竭性收唔撚到
果幾日更加唔洗講 幾日都係load空氣
個個月收我四百幾五百蚊電話費
都唔知比咗啲乜撚野服務我
仲好意思日日打嚟叫我續約 叫我簽個三年 四百幾嘅plan
講撚咗唔續 唔柒聽佢電話
就打比我老母 係咪傻撚咗

利申 >10年 csl用家
完撚咗約一撚定轉台 求推介

太空機太空SIM

仲有auto北京server backup服務添

hkbn 一時時，有d plan係用共移動條頻譜

唔講個三日都差好撚多

hkbn 620夢遊Harcourt Road keep住上倒
平時屌得佢多 估唔到突然生性

我反而用到3台

612*

3ok
不過咁多人唔好預收得順啦
淨係load到字，圖load唔到

Cmhk都唔係點load到，69連電話都唔係幾打到

緊要事用airdrop啦

612 csl 3G 4G 都乜都load唔到
仲要電話都打唔到

轉個APN load到一陣
轉頭都係死

你老味嗰日一路keep住連商場wifi，完全通訊唔到

真係仆佢個街無一秒鐘係收到

我都係第一次覺得CSL咁垃圾

真 好後悔轉咗用CSL

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

癡線，係完全收唔到嗰隻，要去廁所先收到一兩個message

1010又話收得好過csl，垃圾到不得了

要轉返去smt

Csl 廢到一個點，人地啲cheap cheap台仲順過我

其實用乜台都應該買張太空卡架啦，識買地鐵飛唔用八達通但係開住個電話卡俾人trace location